[推到上水] 呂麗瑤上水未呀？

唔係話唔信你呀，但你快啲出黎配合調查啦！我地都好想幫你架嘛！

唔係你就仆街死全家啦臭閪！

屌你老母！

幫推

仆街臭閪

個教練比人未審先判勁慘

唔好放過條臭閪

臭西呂麗瑤，屌你老母

點解唔將犯法既人拉左佢 簡直無法無天 製造下一個受害人

有冇朋友識佢 問下佢報警未